今晨北京天安門廣場有人引爆身上炸彈，造成死傷，消息已被封鎖

咁撚勇

唔係炸中南海都叫勇

轟呀

金仔來中國

樓主危害國家安全
引起民眾恐慌同混亂

又諗起拉登個故事

真勇武

揹核彈丫嘛

唔反中南
左膠來

沒事沒事

封鎖消息世界第一

聖戰？

真中華兒女

没事儿没事儿

應該陸續有黎 三日一小炸 五日一大炸

一定係法輪功 或 彊獨分子

而家北京市應該好凍，公安唔似著咁少衫，係咪之前架

推

13年舊新聞

old news

好流

留名睇炒車條龍去到幾遠

你真係好勇

準備疏導交通

樓主拉得

沒事兒

G爆一聲除舊歲

2013年舊聞

你留呢句言之前已經完咗啦，醒目

果然唔信先係正確

咪以為貼舊聞就冇事

琴日朝先話開始支共化伊斯蘭......

不過我都回左係2019第一好消息架嗱！！！

樓主大鑊

留名 睇中共講係炒車或者係撞車引致火燒車

連登用念力仲勇

唔會嫁！一定係假！地安門同香港一樣有地安門力牆唔會死到人嫁！

今晨？
報得警

變左引五毛poat

報左公安

大哥話中國製造電視機會爆炸

我都係受害者嚟，如果知道係舊聞我一定唔會貼，畀條大陸狗呃咗，貼咗先知係舊聞，但已經覆水難收

火燒旺地

支爆

今日股市跌幾多

Facebook 貼出黎個條友死全家啦

講真，天安門嗰邊保安都幾嚴，北京中心地區而家想搞事都有啲難

喺中國爆炸有幾閒啊

又炒車

提示: 作者被禁止或刪除 內容自動屏蔽

有腦你就唔會咁柒啦

條大陸狗點話你知？cap圖黎睇睇

你老味幅圖係舊

大家唔好再推 放樓主一條生路

成班兒登仔
幾年前仲未識上網

有冇手足報警

一早講左連登得番content farm 同fake news.
呢d 野係連登仔一手一腳造成。

看圖作文仲扮受害者，你都幾好野。

不安

雖然係舊文,但勁多五毛HI受害者.

非五毛當笑料開心一朝爽過打丁.

機哥 \|/

又係基界雜種你條仆街

一定係本土連登巴打做

條傻仔醒唔切

其實可能係用左強國尿袋加手機only

樓主舊登偷link中左伏

Respect

回帶撚

我老豆係北京出差
我見到個post之後同我阿媽講
佢嚇到個心宜家都話拿住痛

你死撚硬
我宜家就報警

你點都坐撚硬

樓豬下世小心

樓主想做賢者之石?

你地太天真，呢招叫「逆向狼來了」。為了使班傻仔經常懷疑強国傳出的負面新聞，官方網評員會自己大量發放誤導信息，真真假假，以後再傳大事，班傻仔就會自作聰明地笑人作嘢！

清醒的正常人，應該一單還一單。

我屌你老母貼舊貼好撚威好撚吸引眼球阿

強烈建議連尼住ban鳩呢啲user

講咗我自己都係受害人，我都唔知係舊聞嚟

正

咁易入去？

又看圖作文
樓主有潛質做記者

唔通似你?

貼舊聞+引起公眾不安

仆街基界賤種又放毒

其實係中國既爆炸, 佢地都係無心

唔該唔好吹到係刻意引爆, 明明係意外被炸

連囝快啲bam撚左撚樣啦

嘩 我叫daddy唔好上北京做生意簽約先 唔知要痛失幾多錢了

Good

不虧

2013年嘅事呀屌

發言人：沒事兒 一個也沒有死

樓主望下門口有無國安

堅定流㗎

習禁評

999

吸引眼球呢啲中國式詞語真係好奇怪
下次正正經經用返引人注目啦

唔通好似你咁出下post打下飛機就叫勇咩

真主偉大

要炸炸班狗官了 浪費

咁撚大件事
有冇人打算通知侵 叫佢做野？？？

樓主準備俾人查煤氣

啲華為小米手機爆炸啫
沒事兒 沒事兒

第日去天安門都要安檢

沒事兒 沒事兒

烈士

佢炸中南海嘅話，你就唔會知